[突發］維園開始多人！！！！！！！

不過都係唔夠
仲差你一個

入口開始多人了

飯都未開始食...

而家入是咪唔使天后落？

應該唔使住，再遲啲可能要

推爆佢

Ok

所以？

push

一直推到1·1民陣遊行

那那林食埋個飯然後過嚟la

如果喺銅鑼灣落車入維園遇逆流塞死嘅，可用恩平道～加路連山道～棉花路～左轉東院道～右轉沿銅鑼灣道去天后入維園

去緊啦

來緊啦

推推推

入咗維園先

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

銅記暫時多唔多狗？

推

嚟

不多

維園冇人

天后黎暫時好似都安全
維園有人但唔夠
黎啦黎啦 快d出黎啦
維園要人

出嚟啦
維園要人

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報
不插隊 天后入維園

唔好打尖插隊

唔夠人呀

就到

旺角黎緊 黨鐵都冇乜人喎！

出緊！香港人，報仇！

推！！入維園

去緊

106 巴士 滿座, 相信 前往同一目的地

維園要人
係去維園，唔好中間打尖!

人數由維園count，你中間入隊唔count數仲會頂住後面手足!

多你一個 真係好多

係灣仔等你地